[1q題]知唔知同人出街睇戲食飯最浪費乜嘢？

答案保證唔會令你失望 3頁開估

答案係陳國邦（哈哈哈哈（歡笑聲））

推

好想知

好多謝你成日咁捧我場

搞緊咩

我睇緊講故台 一直on緊連登

時間

錯

有咩睇

同樓主最浪費時間

自己係屋企打飛機嘅時間

李斯
此po已完

最浪費係!! 陳國邦 (李斯)

因為去拍拖咁開心仲會覺得有嘢浪費啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

女神家姐 人哋叫我睇

咁好閒情雅致睇咁多字

錢

點解

睇睇下 原來咸故黎 即刻無興趣

我都心諗 明明你話唔睇成人台 照計應該唔睇呢啲嘢先係
你個fd係咪想俾性暗示你

又唔訓 cls 夜到

我睇錯左 朋友推薦另一個 我眼殘認錯左 btw雖然係寫明甜故 但係成個故事好核突 原來甜故係咁解

夜瞓係我代名詞